同條仔冇feel,應唔應該繼續

我12月開始識佢
1月開始暗戀佢
之後2月知道佢都鍾意我
3月-5月開始曖昧關係
到宜家都唔知算唔算1齊左
尋日我地攬左一陣,但係我覺得好似同普通朋友攬無分別
冇咩特別感覺,又feel唔到佢扯左
我地前日開始第1次攬,開頭大家都有怕醜(我地未拖過手)
到左尋日,攬左兩次,第1次以前姿勢唔岩,試埋第2次
都係冇feel,我地已經身貼身,但係佢都冇扯到
佢攬果陣把聲好溫柔,同平時好唔同
佢問我做咩唔講野,但係我都冇出聲
1)佢係咪唔鍾意我?
2)我地應唔應該繼續?

死gay佬

攬下都扯你先驚

咁就飛咗佢同我一齊

你係鍾意個男仔
定只係鍾意有人對你扯其？

繼續啦
用多陣口就有feel

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

你想有咩feel